點樣先可以令蚊絕種

屌你老母係屋企開蚊香噴埋蚊怕水都仲係會俾蚊針

全世界最撚低賤既物種

蠓先要絕種
仲難捉過蚊

咪咁啦

屌你老母落地獄啦

屌佢老味晚晚屋企變撚左軍事區咁
每個床底都有雷達電蚊香
房門開埋捕蚊燈器
露台同窗邊要放埋日本叮叮天然香劑
仲要有蚊飛過！！屌佢老母

針針針 針你老母咩

基因改造

仆街我笑撚死

你試過就笑唔出，又嬲又做唔到野

開冷氣邊會有

影響生態平衡

種驅蚊草係房

有咩家居聖獸食蚊

會少啲
有時恆溫暖返啲啲又出撚哂黎